我系白痴仔

好撚想表白

系你老母

系你老母臭閪

Hello白癡仔